(限定)香港寬頻1000M plan咩價,新客

幫人問,佢話只限香港寬頻